原來日前中國一球不敵巴塞羅那

中國防守漏洞多
泰國踢到成隊巴塞咁
蟲之隊又輸一場